請密切關注被關在新屋嶺女仔的人身安全

呢幾個月，我諗大家都會確定有公安在港執法，而香港咁多地方，點解偏偏要將啲女仔關去新屋嶺，一個咁近公安住屋嘅地方？ 點解唔去赤柱？ 點解咁多有cam嘅地方唔去要去一個冇cam嘅地方？完全冇個人最基本保障，睇到啲狗打老人家就個，鏡頭後嘅地方，佢地一定會做得更過分，所以，懇請大家出聲，至少要關係有cam嘅地方，至少保障義工人身安全，我好擔心，喊左幾日，大家幫手推到民間記者會睇到，要推到set cam保障人身安全，求求大家

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

push

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩